<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

    <string name="privacy_text" tools:ignore="MissingTranslation">
		\n　　我们的主要运营公司基本情况如下：（1）广州风腾网络科技有限公司，注册地址/常用办公地址：广州市海珠区新港东路620号南丰汇18楼1808室 ；联系方式：020-38619749
，如您想更详细的了解我们的公司、平台，您可以通过本政策提供的联系方式与我们联系。\n
		\n《应用多开分身双开助手》(以下简称本软件)非常重视用户个人隐私权利保护，我们详细制订了涵盖如何收集、存储、共享和保护用户信息的隐私政策。\n

\n我们希望通过本隐私政策向您清晰的介绍我们对您个人信息的处理方式，该政策与您使用本软件相关，请您在使用前，完整阅读并透彻理解该政策，并做出相应选择，如果您不同意该政策的任何内容，应该立即停止使用本软件，否则当您继续使用本软件时，则表示您完全理解本隐私政策全部内容并同意。

\n\n1、您同意本软件在您使用的过程中收集如下信息:

\n\n1)设备信息，为了提供更好的产品/服务，我们会收集手机相关的imei，a品牌型号等基础信息。

\n\n2)应用信息，为了提供相应的功能与服务，我们需要收集您在本软件中制作的应用信息，包括应用包名，应用大小等相关信息，但不包含涉及的账号、密码等任何第三方应用内的信息。

\n\n3)日志信息，当您使用本软件时，我们的服务器会记录一些您使用本软件相关的行为日志，如:制作分身，使用插件等，同时包含一些日志的基础信息,如：ip地址、日期、时长等。

\n\n2、您同意对于收集的相关数据如下使用：

\n\n本软件收集了您相关信息只是为了提供更好的产品与服务，除我司以及第三方司法机关以外，不对任何第三方个人或机构在经您授权的情况下共享相关数据。

\n\n如果您还有其他问题和建议，请联系我们，我们严格按照该政策来保护用户的隐私信息，并为您提供更优质的体验和服务。
\n\n
    </string>

    <string name="user_policy" tools:ignore="MissingTranslation">

1.特别提示\n\n

1.1 本协议是您(用户)与本软件的协议，您在下载安装本软件之前需认真阅读本协议，本软件提醒您，您务必仔细阅读并透彻理解本协议，若您不接受本协议条款，请您立即终止本软件的安装及使用，否则您的使用行为将被视为对本协议全部内容的认可。
\n\n

2.服务内容\n\n

2.1 本软件是由本公司开发运行于安卓系统下，使用虚拟技术支持一部手机上创建分身，实现手机本地APP在虚拟系统内虚拟位置的软件。\n

2.2 用户通过分身应用的独立账号登录分身应用，用户在登录界面输入相应ID和密码后，此ID或密码会被递送到对应应用的服务器上，因此我们并不记录也无法记录用户的账号信息及对应密码。\n

2.3 用户首次安装应用后，会申请移动网络、位置信息权限。在此过程中根据分身应用情况会弹窗申请权限。\n

2.4 用户可通过卸载本软件或长按分身图标删除所有制作的分身应用。\n\n

3. 服务变更、中断或终止\n\n

	3.1 鉴于网络服务的特殊性，用户同意本公司有权随时变更、中断或终止部分或全部的本软件所提供的服务。\n

	3.2 如发生下列任何一种情形，本公司有权随时中断或终止向用户提供本协议项下的服务而无需对用户或任何第三方承担任何责任：\n

		3.2.1 用户违反法律法规国家政策或本协议中规定的使用规则；\n

		3.2.2 用户传送的信息违反国家法律或者政策的规定。\n\n

4. 使用规则\n\n

4.1 由于本软件是通过应用自有账号进行登录的，则用户不应将其帐号、密码转让或出借予他人使用。如用户发现其帐号遭他人非法使用，应立即通知本公司。因黑客行为或用户的保管疏忽导致帐号、密码遭他人非法使用，本公司有权拒绝承担任何责任。\n

4.2 用户在使用本软件过程中，必须遵循以下原则：\n

	4.2.1 遵守中国有关的法律和法规；\n

	4.2.2 遵守所有与网络服务、本软件提供的服务有关的网络协议、规定和程序；\n

	4.2.3 不得为任何非法目的而使用本软件；\n

	4.2.4 不得以任何形式使用本软件侵犯本公司的权利和/或利益；\n

	4.2.5 不得利用本软件进行任何可能对互联网或移动网正常运转造成不利影响的行为；\n

	4.2.6 不得利用本软件提供的服务上传、展示或传播任何危害国家安全及秘密的、颠覆国家政权的、虚假的、骚扰性的、中伤他人的、种族歧视性的、辱骂性的、恐吓性的、成人情色的或其他任何非法的信息资料；\n

	4.2.7 不得以任何方式侵犯其他任何人依法享有的专利权、著作权、商标权、名誉权或其他任何合法权益；\n

	4.2.8 不得利用本软件进行任何不利于本公司的行为。\n

4.3 用户在使用本软件所提供的服务的过程中应文明发言，并依法尊重其它用户的人格权与个人隐私，共同建立和谐、文明、礼貌的网络环境。\n\n
4.4 首次使用本应用的双开功能时，需要您主动授予我们访问您移动设备中的存储，电话，位置信息，短信，联系人，录音，日历，通话记录，相机 等 权限。只有获得您的确认和许可之后，我们才能访问您的存储，电话，位置信息，短信，联系人，录音，日历，通话记录，相机，然后使用我们自主研发或者第三方提供的SDK的设置功能。\n\n

4.5第三方SDK使用说明

下面为我们接受的第三方SDK名称，信息获取，使用目的及其多种协议地址说明，便于您更清楚的了解您的个人信息使用，保护情况：
4.5.1友盟移动统计SDK
信息获取：设备品牌信息，地理位置信息，本软件使用错误日志；
使用目的：数据统计
隐私协议地址：https://www.umeng.com/policy
4.5.2 穿山甲广告SDK
信息获取：设备品牌，型号，软件系统相关信息，粗略位置信息；广告的展示，点击等数据；
使用目的：广告请求和视图渲染，提高广告展现效率和体验；
隐私协议地址：https://partner.toutiao.com/privacy
4.5.3优量汇广告SDK
信息获取：设备信息，操作系统，网络信号强度，位置信息；广告的展示，点击等数据；
使用目的：广告请求和视图渲染，提高广告展现效率和体验；
隐私协议地址：https://www.tencent.com/zh-cn/privacy-policy.html

4.5.4极光SDK
信息获取：设备软件信息，设备识别码，设备识别符，
使用目的：推送
隐私协议地址：https://www.jiguang.cn/license/privacy?isH5=1

4.5.5支付宝支付SDK
信息获取：所在地区，网络使用习惯，设备相关应用信息以及其他与支付宝服务相关的日志信息
使用目的：支付
隐私协议地址：https://render.alipay.com/p/c/k2cx0tg8

5 知识产权\n\n
  本软件（包括但不限于软件中所含的任何图象、照片、动画、录像、录音、音乐、文字和附加程序、随附的帮助材料）的一切权利均属于本公司，未经本公司许可，用户不得对该软件进行反向工程 （reverse engineer）、反向编译（decompile）或反汇编（disassemble），也不得对本公司享有知识产权的对象进行未经许可的使用、传播或任何侵犯本软件知识产权的行为。\n
\n
6. 隐私保护\n\n

6.1 本软件不会收集或上传任何用户数据，包括账号信息，以及在分身应用内产生的所有信息内容。所有的数据都只存在本地或通过分身应用所属公司的服务器进行上传。\n

6.2 保护用户隐私是本公司的一项基本政策，本公司保证不将任何非公开内容对外公开或向第三方提供。用户在使用本软件时发送的图片或照片等非公开内容，但下列情况除外：\n

	6.2.1 事先获得用户的明确授权；\n

	6.2.2 根据有关的法律法规要求；\n

	6.2.3 按照相关政府主管部门的要求；\n

	6.2.4 为维护社会公众的利益；\n

	6.2.5 为维护本公司的合法权益。\n

6.3 我们搜集用户的使用行为习惯，设备信息和手机系统版本信息，用于更好的理解用户的使用场景和使用方式，并且及时的改进我们的产品。\n
\n
7. 用户体验改善计划\n\n

7.1 用户体验改善计划\n

  为了改善用户体验、完善服务内容，如果用户选择加入“选择本软件用户体验改善计划”，本软件会根据需要对产品的使用情况进行统计，这些统计一般为使用某个功能的使用次数，不包含用户的个人数据信息。主要用途通过分析数据提高产品质量，以便推出更好的产品体验。上述收集的数据，我们只用于改进我们的产品，不会提供给任何第三方或用于任何其他商业用户。用户可以随时在本软件的设置中取消“选择本软件用户体验改善计划”。
\n
7.2 程序错误日志上报\n

  程序出现意外错误或崩溃时，会自动生成一分简短的错误日志，是本软件在出现错误或崩溃时，系统记录的运行信息，仅包含程序本身的出错信息，绝不涉及任何用户个人数据。本软件根据用户同意的云服务选项，自动向本软件服务端上报错误日志，以便定位程序错误或崩溃的原因，改善产品质量在用户同意及主动操作下，本软件可以生成更详细的错误报告，包含本软件所有自身数据及系统的日志输出、系统信息，详细错误信息文件会保存在用户本地存储中。本软件会询问用户是否上报错误日志，如果用户同意上报，本软件会将存储在本地的错误日志文件上报给本软件服务端；如果用户不同意，则不会上传。\n

7.3 本软件消耗流量等说明\n

  本软件消耗的流量、电量、内存等资源都由是分身内应用产生的，但系统会统一显示为本软件所消耗的量。\n
\n
8. 免责声明\n\n

8.1 用户明确同意其使用本软件所存在的风险将完全由其自己承担；因其使用本软件而产生的一切后果也由其自己承担，本公司对用户不承担任何责任。\n

8.2  本公司不担保网络服务一定能满足用户的要求，对网络服务的及时性、安全性、准确性也都不作担保。本公司不认可、支持、代表或保证通过本软件发布的任何信息，及通过本软件传递的任何观点的完整性、真实性、准确性或可靠性。用户对于可能会接触到的非法的、非道德的、错误的或存在其他失宜之处的信息，及被错误归类或是带有欺骗性的发布内容，应自行做出判断。在任何情况下，对于任何信息，包括但不仅限于其发生的任何错误或遗漏；或是由于使用通过本软件发布、私信、传达、其他方式所释出的或在别处传播的信息，而造成的任何损失或伤害，本公司都不以任何形式承担责任。\n

8.3 对于因不可抗力或本公司不能控制的原因造成的本软件所提供的服务中断或其它缺陷，本公司不承担任何责任，但将尽力减少因此而给用户造成的损失和影响。\n

8.4 因本协议引起的或与本协议有关的任何争议，各方应友好协商解决;协商不成的，任何一方均可将有关争议提交至长沙仲裁委员会并按照其届时有效的仲裁规则仲裁;仲裁裁决是终局的， 对各方均有约束力;\n

8.5 遵守所有与应用服务有关的协议、规定和程序;不得为任何非法目的而使用本软件;重申本软件仅供爱好者、发烧友研究使用，请不要用于任何商业操作。\n
\n
9. 违约赔偿\n\n

9.1 如因本公司违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给用户造成损失，本公司同意承担由此给用户造成的直接经济损失。\n

9.2 用户同意保障和维护本公司及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给本公司或任何其他第三人造成损失，用户同意承担由此造成的损害赔偿责任。\n
\n
10. 协议修改\n\n

10.1 本公司有权随时修改本协议的任何条款，一旦本协议的内容发生变动，本公司将会直接在本协议上公布修改之后的协议内容，该公布行为视为本公司已经通知用户修改内容。本公司也可通过其他适当方式向用户提示修改内容。\n

10.2 如果不同意本公司对本协议相关条款所做的修改，用户有权停止使用本软件。如果用户继续使用本软件，则视为用户接受本公司对本协议相关条款所做的修改。\n
\n
11. 法律管辖\n\n

11.1 本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律并受中国司法管辖。\n

11.2 如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任意一方有权起诉至被告住所地有管辖权的法院。\n

    </string>

	<string name="user_privacy">
		欢迎使用应用多开分身双开助手

\n我们非常重视您的隐私和个人信息保护。在您使用“应用多开分身双开助手”前，请认真阅读《用户协议》及《隐私政策》，您同意并接受全部条款后方可开始使用“应用多开分身双开助手”。
另外为了更好地使用产品功能，需征求您的允许，获得以下权限:

\n1.设备信息
\n1.1.用于登录注册时作为识别真实用户而非外挂软件、机器的依据。
\n1.2.用于广告SDK形成特征标签，向您提供更加相关的广告。
\n1.3.用于收集统计应用产生的Buq信息，以便我们更好的改进产品。
\n1.4.收集设备MAC地址等设备信息用于帮助我们分析“应用多开分身双开助手”在不同终端设备上的表现，以适配更多的终端设备。我们会对收集的信息进行加密，从而提高对隐私的保护。如您选择不开启此权限，您将无法使用此权限特定的功能，但不影响您使用“应用多开分身双开助手”提供的其它服务。
\n2.存储
\n用于编辑本地音视频图片等信息需要。
\n3.电话与联系人
\n获取用户标识，当您进入应用时，为了避免影响您对部分功能（包括但不限于手机号注册/登录、骚扰拦截、SOS紧急求助、邀请好友）的使用，会进行请求权限；
\n4.拍摄
\n用于相机拍摄图片进行文字识别或进行意见反馈。
\n5.获取网络、WiFi状态
\n用于判断网络质量。
\n6.修改网络状态
\n打开网络连接设置。
\n7.粗略位置信息:
\n为了根据不同的地域范围提供不同的统计分析服务，我们会收集最终用户的设备位置信息，以便根据分地域的统计分析结果对“应用多开分身双开助手”进行优化，提升最终用户的使用体验。
\n8.软件安装列表信息
\n为了统计最终用户设备中各个移动应用的活跃情况，帮助分析并优化其产品功能和体验，减少对最终用户设备电量以及移动流量的消耗，我们会收集最终用户设备中的软件安装列表信息。
	</string>

</resources>
